香港特首林鄭以粵語向港人拜年

行政長官林鄭月娥發表農曆新年賀辭，她說，新一年是豬年，祝願市民來年事事如意、身體健康、家庭幸福。

賀辭全片長約1分鐘，林鄭月娥穿上紅色中式服裝，到上環選購海味和年花，更不時與多名市民影相及握手，又向市民拜年。

林鄭月娥表示，「農曆新年是中國人特別重視的節日，也是一家人珍惜相聚的時刻，許多市民在過年前都會四出辦年貨，市面洋溢一片熱鬧氣氛。我也忙裏偷閒，到上環買海味食材和年花，跟店鋪東主和員工閒話家常，亦趁機會和市民提早拜年，互相送上節日祝福。」

與去不同，林鄭月娥丈夫林兆波今年未有在新年賀辭片段中出現向市民拜年。

好親民喎

唔知連登仔like唔like

竟然冇用普通話講，係咪想搞港獨？

真係多謝佢唔用蝗語

香港特首林鄭首度以普通語向港人拜年

好親民

行撚開啦屌你老母

大（窩口—荃）灣區人

共享大灣

修身，齊家，治國，平天下

農曆年屋企都唔齊人，憑乜野管香港